[農場Monday]Marvel電影10大經典名場景 每一幕都令人起晒雞皮！

年）－「I am Iron Man」
Marvel電影系列第一部電影《Iron Man》於08年登場，其震撼性和影響力絕對對Marvel是非常大。而最後Tony Stark在記招上說出的一句「I am Iron Man」，絕對是經典之最！為未來MCU打好重要的超級英雄奠基。

2.復仇者聯盟（2012年）－「首次集結初代復仇者」
呼聲極高的《復仇者聯盟》首集終於在2012年推出，第一次看不同的英雄在同一畫面出現，絕對令MCU更為完整。電影中復仇者們一起對抗外星生物的一幕，再加上首次響起復仇者的主題曲時，真的起晒雞皮！

3.Iron Man 3（2013年）－「Tony Stark自爆裝甲放煙花」
最後一集的《Iron Man 3》中的決戰場地，Tony Stark為了不讓Pepper再擔心他的安全，自願將所有研發出來的「Iron Suit」整爆，為她上演一場「Iron Man煙花Show」。既浪漫又超級Man。

4.美國隊長2（2014年）－「電梯一打十幾」
《美國隊長2》被譽為是3集中最好看的一集，而故事亦是Winter Soldier首次登場的電影。隊長於電梯中一打十幾的場景絕對是讓人拍手叫好，再加上最後的破窗而飛落街的情景，真的是型到爆！

5.銀河守護隊（2014年）－「Groot犧牲」
進軍到宇宙地區發展故事的Marvel電影《銀河守護隊》以幽默風格拍攝，而成員Groot更是在觀眾心目中成為大家熱愛的角色。他在第1集中更犧牲自己，將自己化成保護物去保護整隊人，一句：「We Are Groot」更是說到人的心坎中！Respect！Groot！

6.美國隊長3：英雄內戰（2016年）－「英雄機場大戰」
《美國隊長3：英雄內戰》被譽為是第3集的Avengers，除了元祖Avengers有登場外，剛回家的蜘蛛俠和黑豹都有首次登場。而這場英雄內戰，也是各影迷十分期待的橋段！

7.美國隊長3：英雄內戰（2016年）－「Iron Man大戰隊長」
《美國隊長3：英雄內戰》另一幕超經典的場景就是兩大領頭羊的矛盾大對決，美國隊長與Bucky大戰Iron Man。兩邊都打得不相伯仲，而兩邊的粉絲也咬牙切齒地看，都想自己一邊的英雄勝利。

8.復仇者聯盟3：無限之戰（2018年）－「Wakanda Forever！」
《復仇者3》中的最後一役發生於Wakanda，正是黑豹的領土。而他率領眾將領與Avengers們聯手對抗Thanos軍團的一幕，絕對是非常震撼。

9.復仇者聯盟3：無限之戰（2018年）－「Iron Man全力應戰Thanos」
在泰坦星上眾人群揪Thanos失敗，Iron Man獨自上前應戰Thanos，用盡全力去對抗他。而最後只能傷到Thanos一小處傷口，更被他嘲笑Iron Man用盡全力也只是傷到他一點點。看到讓觀眾也感受到絕望感…

10.復仇者聯盟3：無限之戰（2018年）－「Thanos彈指」
Marvel電影中最令人絕望的一幕，Thanos啟動無限手套，無差別將一半生物滅絕。一個個英雄變塵死去的場景絕對是令人不禁流下眼淚，連背景音樂也沒有，更添畫面的絕望感。一起來看一次吧…

Wakanda Forever！

bring me thanos都冇

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

Thor 電鳩佢家姐都冇

infinity war最尾雷神從天而降果幕

Next time呢句拍得住張無忌嚟大都搵我